四、五代女團最靚主領舞選舉

總之好簡單
大家投票
正評+1
負評-1
邊個最高票就贏

ps:如果貼漏咗就自己加落去,唔好問我點解冇邊個邊個
重要的事情要說三次
最後
高抬貴手
等我post晒先
唔好斷🙏🙏🙏
邊個斷畀導狗邊狗牙笠百里香老細陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊雞姦至死啦
btw今舖有重量級人馬登場
而且有啲團有雙主領舞

blackpink lisa

TWICE momo

gfriend sinb

gidle soojin

mamamoo玟星

Red Velvet seulgi

itzy yeji

itzy彩鈴

momoland daisy

momoland jooe

iz*one彩演

完

Seulgi

支持

中

邊邊又洗

好襯

全部都負評多過正評

暫時sinb同seulgi正數

宇宙少女有冇邊個係主領舞

好似係大波妹程瀟

izone果件人形豬最核突

wjsn程潚

大奶牛

jooe呢?
55波喎

好想色情佢

幾時有門面大賽。想色情咲良

考慮下
不過應該冇乜得點鬥
jisoo,irene玩晒

開rapper大賽

好多九唔搭八嘅都會出曬嚟喎
sowon,irene呢啲都係rapper嚟喎
到時irene畀人話最靚rapper就有啲搞笑

Bona

呢一刻先知Irene係rapper

Cherry Bullet Jiwon

seulgi一定主領舞
wendy一定主音
其他三個一定要搵嗰做rapper都幾慘

領舞點解唔係比舞

講番個人喜好啦
我❤momo,sinb,seulgi,yeji
其他麻麻地

冇人識睇舞㗎
最後咪又係睇返樣

最靚主唱開過未

我投TWICE MINA一票
順便推翻呢個垃圾MOMO
MINA先係TWICE舞蹈擔當

YOOA

OMG yooa

九成負皮多過正皮 垃圾post

其他都無禁正負評。 係得seulgi 負評左

Lisa
禮志

同你一樣lo賓妹

seulgi正喔

dancing machine你估浪得虛名㗎

Everglow Mia

一見到玟星已經知後面個d唔洗睇

[

why?

我屌鳩你粗宗18代

玟星程瀟咁多負皮。。。

咪玩啦lisa

meiqi走左去中國之後 應該轉左係yeoreum
今次cb 都多左line

因為一定投玟星阿

其他都可以投呀

Bona同佢入黎應該都有得爭

得momo睇得

mina跳dtna好奇怪

正路就Momo最靚 金髮直頭靚到震 之不過我鐘意RV多啲 正皮左seulgi

金髮mo>>>>>>>>all

report左洗版

兩個一齊投

係咁岩D相柒定真係個個都柒？

彩演,彩鈴,jooe真係點影都柒
冇計

宇宙少女 Bona

玟星原來係領舞

宇宙少女 Yeoreum

樓主係咪唔鐘意Momo 其他人用畫報既相 係得Momo用啲唔知咩人同佢影既相 公投做唔到持平唔好玩架播

下
momo嗰兩張令撚到仆街喎

點解唔係

你岩
除左泰妹其他投晒負皮

原來你鍾意泰妹㗎

對d泰妹有莫名既好感

我淨係❤米妮

公開處刑佢老死，你點睇

樓主抄車啦

依個最正

正呀

正嘅大陸妹周街都係
正嘅泰妹真係一百個都唔知有冇一個
米妮屌打

係大波啫

❤❤❤❤❤

炒車死啦你

雨琦❤係最正呀

大波得黎 可以做老婆

雨琦樣+大波妹嘅大波
好想色情

雨琦都大波

米妮真係屌打晒

2件路人樣都吹棒到咩咁

葉舒華快啲退團plz
yeri都冇佢咁有冗員feel

邊度大

成首歌既part 得15 秒既嗚喔喔噢~~~嗚喔喔噢
成2 年都仲未識講dd韓文
其他成員前面賣力跳舞，佢就係後面hea跳

你話靚都算，，仲要唔靚，，，，

多謝禾瑜寶啦
唔係cube見到子瑜咁成功
點會擺個無料台妹落去啦

Clc係第幾代

呢樣真係駁唔到
但係問題支瑜起碼有個樣=.=

係
子瑜真係好令女
醜女葉舒華快啲收檔

子瑜靚過舒華

子瑜靚過雨琦

炒車死啦 on9
驗眼啦

你就驗眼啦傻鳩
子瑜百大美女頭幾呀

處刑

你知我想講啲咩咩

其他人唔可以黑我舒華
只有我呢D二年舒華飯先可以用恨鐵不成鋼既心態去判定

momo屌打啦

你首歌作十世都未作完

我都係呀
舒華係我真本命

作撚完左好多首啦

咁花心既你...以我所知你既本命已經不下於六個了=.=
唔似我咁專一

炒車啦你

每一團都有一個本命
我飯六個團咪有六個本命囉

得喇
知你嗰攏嘢啦
又話作完之後又唔放上嚟
驚畀人起底吖嘛
之後又扮作咗

前3句同意

最後個句 我屌你老婆 舒華呀

屌你老母買張飛都唔肯係度呱呱嘈

咁你真本命係咩

屌你老婆舒華
講左幾多次有去

條醜女唔係我老婆囉
我老婆係irene

收皮啦

屌爆你老婆irene

炒車死撚咗佢啦戇鳩

wendy
講過n次啦

我都信你有去
而家先知
原來mml fm有印度場

咁耐都無人講Yooa

屌爆你本命wendy

開印度咩事

我也是黑轉路人粉😂
原本也是路人只知道WENDY
那時候聽信號跟TT就覺得那麼多女團比他們有實力憑什麼一家獨大
甚至有點黑，雖然不會在他們黑文留言
但是身邊朋友都知道我討厭他們
就覺得都是口水歌幼稚園舞
當初YOY出來還覺得很像動漫歌😂😂
但那時候被他們萬聖節裝扮圈粉
覺得他們很疼粉絲加上粉絲總是說他們很努力就去看他們的舞台
真的是很努力從不划水真的敬業
然後多賢彩瑛志效太美啦🤤
完全變路人粉，開始會聽他們的歌關注他們
我朋友整個很驚訝
不得不說他們真的敬業、可愛又努力
很難不讓人喜歡

想屌

你喺印度住㗎嘛
mml開印度場你先去到吖嘛

又喺邊度抄返嚟😂

唔記得同你講
jooe係我最愛
順便屌埋佢呀

高級黑範文
改左D人名可以做萬能KEY

一篇文就輕鬆洗白混入敵陣

我住香港lo 你都on9

抄我

抄你就死得啦
買張飛都唔肯

我好尊重我老婆Nancy❤啲朋友

幫你做忌

哦
即係越南個西貢呀
印度都有個地方叫香港喎

下次玩下先

你有錢買元寶蠟燭香咩=.=
買張飛都買唔到

重點:然後多賢彩瑛志效太美啦🤤

你都on9 你就住印度

唉算啦唔搞你啦

你尊重呀
你唔好google或者wiki
睇下你記唔記得mml所有成員

屌姐係點

用完啲on 9gif未

未

瞓未

訓你老母咩 先2點幾

你平時都四點就瞓啦
咪扮啦你老母

訓條撚咩 咁撚早訓咩撚野呀

又變返正常啦

ching睇黎你好撚無聊 先秒咩我

因為我真係要瞓喇
唔同你玩

訓啦死柒頭 唔好起返身呀

大家咁話

落地獄啦

我拉埋雨琦,yeonwoo,nancy落

咪啦 我會成為請求佢地的英雄

最後只會得你一個落去

你用咩打字㗎
乜請求

屌 依期太少用中文
開始唔記得
成日錯字

本身想打乜

咪啦 我會成為請救佢地的英雄

最後只會得你一個落去

拯救
連錯兩次

拯 咩字黎 屌
第一次見

話你印度人真係冇錯
拯字都未睇過

小弟讀得書少
但我有不屈鬥志

話說你幾時改走個柒名
宜家個個笑鳩你

提醒自己做人要有不屈鬥志呀

呢啲嘢在心中啦
寫出嚟就樣衰囉

好過你地啲on9名 一啲意義都冇

你覺得全個娛樂台邊個嗰名最on 9

你

玩嘢?

其實你訓未

j埋nancy就瞓

去死啦你

夏天呢幾年既潛力終於出黎 可以由可愛type轉做門面跳舞擔當 今次cb 佢正到

今次真係瞓
8888888888

訓啦柒頭

熟晒

推

200